覺唔覺得有娜跳舞好有魅力...16+

身體幾柔軟...

係

弱智妹feel...

你欣唔欣賞有娜舞姿

咁正常都弱智 你就真係弱智...

欣賞

Itzy最喜歡邊個成員

Yuna

同我一樣好夾

尾機到..

不了

我努力賺錢養有娜同樓主

我越來越喜歡牙智

估唔到有我份

咁我唯有反埋你

唔好反我

就係你成日post 張gif 先覺得佢正

會唔會太可愛

認真禮志遲早應該出嚟拍劇 可以去到秀智咁紅

你班傻仔先鍾意鬥雞眼

見到你話喜歡佢 我喊左

可以飾演弱智少女（本色出演）

怕咩喎 邊伯賢死屍都做過

邊伯賢世界第一敬業

大結局先比導演整死 俾人當condom

黎香港拍番輯新嘅美味情緣 做馬蹄露個位

qq

個故事係咁 佢自己選擇呢個角色
冇問題架
好過黃弱智只可以做馬蹄露

🍇

馬蹄露我偶像 由細睇到大

有咩好葡萄

你也是藍絲

咁我喜歡你

你=gay 不了

我直過間尺

我想幫你整彎

你搞朴寶劍啦

我對你專一

你花心

BB豬唔好嬲啦

愛是永恆當所愛是你

邊會捨得嬲你

不了 今日喺cctai已經俾人屌到開晒花

你搞咩嚟

就這樣 愛你 愛你 愛你 隨時都要itzy

自己去熱門吓囉

以為係元朗支那大媽娜娜

我今次突登打埋個有字

唔好去cctai啦
成班癲狗
留番喺娛樂台呢個大家庭啦

鬧cctai 勁到

時事台係細路仔玩既台
大人同細路仔嘈 有咩好嘈
睇開啲啦

終於出現❤️

呢度係我避風港❤️ 都係做返港豬算

我今日諗住玩kpop最靚10個idol
G唔G持

冇乜所謂 畀人鬧慣

日經post

有無我最愛

邊個先

冇咁簡單
當然會整啲驚喜啦

我最愛你都唔知
比啲提示你 佢唔係韓國人

怡人bbg
ok啊
可以加落去

一點就明 抵錫

不過其他嗰啲幾屈機
唔擺得太前
btw諗住擺某人落第一
搞死佢

期待

真❤️❤️
寶劍巴不要傷心

你做咩我都G持❤️
幾時po

down緊圖
down完就開

好緊張

上咗熱門
推拉師準備全面入場

哦

有你哋唔會傷心

嘩好驚

你都慣左啦